[ViuTV] 2000-2030《東京愛的故事》在東京，任何人都是愛情故事的主角

簡單介紹

柴門文漫畫改編
1991年版本係經典
可以喺黃viu睇返

依家播緊嘅係2020年版

開始

一開波即cut?

木耳

cut咗啲乜

床戲

新版莉香其實唔差

笑人鄉下仔？

仙貝

jm9？
笑人好似白飯咁on9？

真係畀佢講中

ViuTV真係

邊個同邊個

莉香同條仔？（ex

關口算同舊版最似

新版關口gfable 好多
舊版成個老女人咁

唔鍾意你咪唔講嘢囉

八點半前無計

所以夫妻的世界都肯定cut

仲以為冇人開
仙貝黨

即刻溝佢？

好似幾正咁

幾撚狗公下高佬

jm9……
有啲無里頭喎屌

條女係咪專食青頭

比曬Signal約炮仲拖

見到自己鍾意嘅獵物
就狠狠出手

拖住先可以又食又拎

東京臭雞股市

咁又啱
免費嘢多數剩係可以吸到師奶

做咩成日追佢咁

Cls我覺得新版莉香正過鈴木保奈美版本

條女咁豬嘅

鍾意佢咪追佢

三上同醫生女友最正！

佢哋本身識？好似唔係見咗好多次咋喎

條仔好細路仔樣

一定要見過好多次先鍾意得咩

咁通常會有一段時間確認下自己係咪鍾意佢㗎嘛，即刻會追㗎咩

新版no interest

點解？
我覺得幾正

選角已經趕客 佢唔唔掛東京愛的故事個朵係無問題 但依家有比較

呢樣真係無解

三上flirt女勁到

個西裝友好撚似岑珈其

新版永井幾cute

搭巴士途中表白

好慘

你講邊個？

全車靜晒，司機放慢車速

太有誠意

戀愛呢樣嘢就係由自作多情開始

背水一戰

我係後面個男人實望住佢2個

又要串佢又要借

早幾個月先睇翻舊版，新呢套好似麻麻

Mk仔食哂咁多條女
個細路應該執2手飯

我幾鍾意新版

扑未

三上好樣衰

咁霸氣

舊版江口洋介太屈

個細路食呢件好過啦

女主係咪綠茶婊

唔係

點解我覺得啲樣似十幾年前啲韓仔韓妹樣

人哋未畀答覆就縮

食姐姐仲好啦

求姐姐安慰

個細路要醒啲食公司個件啦
一定開心好多
有人愛
傻仔嚟嘅

咁個女仔係有feel嘅就唔會成個星期唔show佢，啱啱仲尷尷尬尬咁

劇情麻麻

Agger
有feel嘅
唔洗24個鐘就有答覆

點解同老豆斷絕關係就可以分身家？

呢套啲主角實在太趕客，冇個靚仔靚女，劇情又悶

後面再睇睇就會明點解

佢做戲幾好睇

東京夜空最深藍

viutv無買到首主題曲同片頭

原來有
我仲以為係為咗唔畀班懷舊撚屌
特登冇主題曲

中意織田同保奈美版多啲

我記得舊版係直接講：我哋不如做愛

我知
所以希望班老seafood唔好見新嘢就屌咗先

Fuck boy fucked the easy girls
And every girls want to be the girl being fucked by fuck boy

聖人mode

呢套真係小悶

青頭仔被破處

晨早起身都唔黎多下morning q

新版三上成個渣男咁
舊版至少燒咗本電話薄先

個細路乜鳩都冇

咁快就那個了唷

三上: 我琴晚屌咗你女神

你食埋添啦

真好朋友

新版三上係真渣男

屌。。。
想講乜嫁
套戲可以改成MK痴飲痴食 食埋毒撚個女神嘅故事

現實中啲感情嘢就係咁㗎啦

我係條仔就自殺算

拒絕完個女神
女神仲要比friend食埋

不過女神又真係淫既

呢個莉香都幾正丫

好sweet

我超鍾意

黃viu播既版本有片頭同主題曲

邊個痴線佬特登畀負皮

91版

2020年版主題曲
新時代不是老人創造的

咁撚好睇都推唔到上熱門

推

赤名莉香真係正到痴線
一生可以遇到個咁嘅女人
死而無憾

真

揀佢啦

點解viu好似播得好慢咁嘅

一集得半個鐘

個笑容sweet 到

睇睇下好似鈴木保奈美正好多喎

一集分兩集播
仲要cut頭cut尾cut成人情節

里美都唔靚

唔怪得我自己煲左了 得11集

舊版仲柒

呢個里美fd似韓劇過嚟咁

agger

日月如梭

三上都叫仲有少少責任感

新版拍得幾唯美

莉香扮cute唔似

毒撚玩完

新版個演員都冇刻意扮
我幾鍾意佢嗰種火熱嘅feel

完子啲反應

莉香又救傻仔一命

仲有冇拉住佢踢垃圾桶呢幕

講小妍其實唔係咁粉紅，笑到仆街

以為去買condom

莉香個笑容殺死人

佢應該隨身帶著幾個

男嘅唔壞
女嘅唔愛
毒撚的悲哀

已經一齊住

套西裝報銷了

我要嘅啲女人啊！ ！ ！ ！

新版係一齊玩煙花

呢啲女人邊到搵

其實咁既女人真係幾吸引

姊弟戀？

Your face

新版算正好撚多㗎啦
舊版成隻老雞咁

舊版可愛
新版熱情

兩個版本我都鍾意

舊版完治屈撚咗機
扮勁走去拒絕里美
之後飛埋最撚正嘅莉香

舊版莉香完美成咁
完子條友都可以對住佢西口西面

名台詞cut咗？？？

我屌你老母viu 連對白都cut

自己一個炸 傻hi

屌咗

頭先首歌我以為睇緊台劇

哇屌你咁都cut

呢段一定要上黃viu睇返
cut得太離譜

三十年前都照出街啦
屌你老viu

Wherrreee

冇啦啦屌咗？

屌你係咪打手來㗎
每到8點就準時上水

Cut咗啲乜

男主:仙貝你係咪係人都上得？

莉香有邀請佢
但成段連對白畀viu cut曬

我鍾意呢套嘢先咁

三上成個poki咁

即係冇咗？

係

求linkkk

依家保守過三十年前

八點無可能有bra睇

連對白都cut

愛奇藝。。。。。。。

黃viu都有既

黃viu有
條友應該9 search

屌你viutv
唔想播就咪撚播
係播就擺8:30之後啦

copy台仔咋

莉香個口真係好大

On9
人哋player 炸

乜有舊版

新版為咗令里美討好啲
特登寫到三上渣男度滿分

真係好撚尷

完子都渣渣哋

又幾sweet

其實係完治廢承受唔起莉香所以笠水返舒適圈
賴到全因為關口橫刀奪愛咁

同人上完床都咁講

屌

嗰碌咩嚟 香腸？

睇完舊版，就對新版冇哂興趣

你又啱
選擇權根本喺曬完子度

有閪屌梗係屌住先啦
初戀係度緊係扮搞基

喺2020年嘅東京
搵唔返1991年嘅浪漫

琴晚食住飯睇左陣 估唔到又幾好睇

莉香呢種女上司好正

攬炒巴：推twitter!推twitter!推twitter!

冇人睇

三上係有錢仔？間屋咁大咁靚

食軟飯？

男主輸左，條女慾摛故縱

男主啲message 好小學雞

所以咪俾條女食住囉

用筷子

彼此彼此啦

新版完全感受唔到完治有咩好
貪佢青頭仔？

關口慘到
得佢自言自語咁

條女好抵死

舊版夠成日胃痛樣啦
新版至少夠cute

完子呢邊個劇情舒服好多

好鍾意莉香

算唔算抵死，自己攞來

幾碼無咁多機心

莉香點會冇機心
佢吸引之處係百分百去愛

都好過唔清唔楚嘅

1991年版三上係揸Toyota Supra

哩個關口正D，對野。。。

鈴木保奈美 真。女神

好有料

好好聽嘅插曲

呢種女真係好吸引

又Cut

關口真係好綠茶

一扑野就cut

佢不如擺落八點半後啦

新版唔多覺

係咪因為8點鐘時段，啪啪啪畫面唔出得街

隱性綠茶

本來一集斬成兩三集播已經好影響觀感
仲要cut頭cut尾cut對白cut成人情節

點會設定預覽信息

祝福嘅眼神

起底

幼稚園老師vs醫生

男主你咪見個隱性綠茶啦

放人飛機仲要講大話

死仔，無得救

唔想見到關口
蠢女人嚟

扑嘢就係最好嘅安慰

都係一樣仆街

當男豬係大將軍

男主呆呆哋個樣好cute
好想食咗佢

屌，睇到燥底

可惜佢演藝事業要玩完了

舊版直乘有人寄刀片畀演關口個女演員

why

咁又未到刀片級數
刀片要有二月廿九咁先得

湘南海岸

永遠得條女自言自語

抵啦
唔覆人吖喇

完子都係抵撚死

完子好鳩直接同里美講咪好

咪係，可能聽完仲會俾佢去都未定

聽完會兩個一齊去

你應該係想講莉香？

坦白始終好過講大話

係...成日分唔到兩個個名

1991年１月 7 日 東京ラブストーリー
放送から

東京ラブストーリー30年
『一秒ごとにあなたが恋しい。』

凍到0.叔

你講大話wo

信任嘅基礎係誠信wo

今集應該會好甜

結尾應該完子會完蛋了

做乜9

我都好想好想咁拍拖呀

到底碌竹弱，定把刀利

Why not both

hit and run咁仆街都唔使坐

切口要靚
係要技巧嘅

拍拖無限好

原來女主有中二病

關口

好幸福嘅時光

有機會係佢爆嚮口玩死完子

個view好靚

三上屋企個無敵view
有米到

完子呢啲真係做壞規矩

係咪咁灑脫丫

莉香先做壞規矩

仆佢個街，咁樣攞把遮爆大鑊

莉香

靠害

関口心腸唔好

仲要雙殺

佢點知完子講大話

兩邊都鬧交

白癡女人地圖炮害全世界

關口專登玩嘢

我應該講里美，攪錯人名

三上唔追

唔怪得舊版收到刀片

三上心諗仲好

里美咪姓關口

寄牛肉刀都不為過

扑埋啦

有下半場

完子嗰日本來同莉香拍拖
點知放人飛機仲講大話
咁就唔係100%啦

估唔到關口又做返次好人喎

嘩，呢下回眸真係一絕

里美想三上追佢
但三上冇
所以佢叫完子咁做

莉香要去搵社長扑野了

三上狗到

屌你，三上搵第二條女

多選擇可以揀

三上call女屌 = 一般男人打個飛機冷靜下

兩單劇前後呼應

靚女係蠢啲

總於醒起莉香似邊個
有d似菜思貝

唔好侮辱石橋靜河啦

部長真好
隨傳隨到

三上

屌女當食生菜

Know play

Feel到又要準備cut......

又成段cut

今日射波

咁樣真係ok?

呢條女好正！

三上嘅自由 = 自由食女

做咩鳩

呢條女抵死啦

flirt女畀女朋友斷正

莉香唔算靚 但望落好舒服

石橋靜河真係識芭蕾舞

超正

慘過做雞

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020]
[全民投票開始]

經過5日嘅 #全民提名期，15個獎項嘅候選名單已經誕生。由2021年1月5日00:00開始至2021年1月14日23:59，會進入 #全民投票期。觀眾一人一票選出心水，反映民意所向。

🔴投票 >>> 🔴

投票須知：
(1) 一人一票，於15個範疇投出你心中支持嘅節目及台前幕後人員。
(2) 投票以全票方式進行﹐必須投選全部15個獎項，方能完成投票。
(3) 將以截止時最後投選決定為結果。
(4) 全民投票期：2021年01月05日 00:00 至 2021年01月14日23:59

----------------------------------------------------------
全民提名期已於2020年12月25日 00:00 - 2020年12月29日23:59結束。

被提名資格：於 2019年12月25日至 2020年12月25日，於香港免費電視頻道首次播出或持續播放之劇集。
提名人資格：各位觀眾

如有爭拗，本人保留最後決定權。

----------------------------------------------------------
有關《觀眾在民間電視大獎》

由2016年開始， #方以文 #睇電視喇喂 每年舉辦 #觀眾在民間電視大獎，皆在提供平台反映觀眾意見、表揚不同免費電視台之創作以及台前幕後工作人員。獎項由 #全民提名、#全民投票，從 #跨電視平台 當中，#一人一票 選出最具民意代表的電視獎項。

第5屆 觀眾在民間電視大獎 所設獎項包括：
民選最佳劇集 / 民選最佳劇本 / 民選最佳攝影 / 民選最佳男主角 / 民選最佳女主角 / 民選最佳男配角 / 民選最佳女配角 / 民選飛躍進步男藝員 / 民選飛躍進步女藝員 / 民選最佳綜藝節目 / 民選最佳時事資訊節目 / 民選最佳主持 / 民選最佳戲劇拍檔 / 民選最佳戲劇橋段 / 民選最佳電視歌曲

#觀眾在民間電視大獎2020

幾浪漫

我都想擁有你

正一pk嚟

三上有一手
將一段渣男宣言變成甜言蜜語

呢pair好煩

冇睇幾集 之前個三上溝人個時又話唔約其他人

有咗

原句好似係「又要做工人又要提供性服務」

viu咁都河蟹

盲腸炎啫

三上個眼神

呢條女叫咩名

眼鏡娘完勝喎

條女幫三上兜?

唔知係咪呢個時間播問題，不過都cut到咁，無乜心機睇。

高田里穗

高田里穗做過Rider ooo女主角

好地地一套劇畀viu咁糟蹋

和賀部長

男主好冇安全感

即刻要執返劑

已到

審犯咁

係咪要帶返屋企了

帶返屋企食了

男主傻的嗎？問呢啲

唔結婚就要同第個男人一齊

TATOBA

強烈建議睇漫畫版

會更瞭解莉香嘅愛情觀

讀醫咁辛苦咁快嫁比人
唔洗做了

乜係呀？生日快樂。

佢真係好唔識do

惡作劇

塊面好方

著到咁實係搏丁啦

幾似原著

男主未見過大場面

似又要cut

佢哋扑過嘢未無睇幾集

扑過N次啦
畀viu cut曬啫

吓你認真？我player嚟架喎

啲畫風太草唔想睇

劇透注意

Match

下，條女即係點架

中間最重要既扑野skip晒

睇左幾集 完全唔知咩事

英文咁好既

好似第一日一齊就有

間office 位置好到
望到東京鐵塔

唔係諗住放人飛機呀嘛

完治生日咁大件事冇人講？

屌完子唔係又犯上同樣錯誤呀

但係幾好睇，不過莉香係個仆街

竟然輸哂係 fubo

臭g眼鏡女

你陣間就明

call g畀人發現

莉香正到

除眼鏡look

你鐘意個playboy 係自己攞嚟

抵死

真識玩
特登約佢去未婚夫開嘅店

落鳩三上面

你咁諗就太單純

又準備cut...

鳩痕

飛機杯一樣既存在

好瘦

真渣男三上

條女好撚on9

見到佢就想棄劇

女又on9 男又on9

條女自己攞嚟
唔抵可憐
個男主一定又做仆街仔

痴漢

里美比較趕客

通常整到靚一靚都係唔會去到食

舊版三上雖然三心兩意但對住里美始終深情
新版為咗令里美唔變綠茶婊將三上寫成百分百渣男

成套戲最靚係佢

永尾你對唔對得住莉香
成套無個男人係好人

原版係點？

搵里美

我老母邊屌邊睇

唔清楚
我未睇完

有冇覺得莉香呢type女好撚正

生日先搞第二條女

屌又係依啲濕鳩情節，台已轉

好老套預準好晒唔去劇情

你係飛機杯

屌你完子

apple watch都可以feel唔到

電話都唔聽

完子垃圾

唔聽咋

呢套床戲好勁？

好一般
係八點檔唔出得街（好似

如果影佢望完唔聽會仆街啲

以前幫木村編劇嗰班上晒岸無做？

冇人開post ？

Cut得多唔多？ 上網睇番原版先

好多
支持睇原版

Thx 巴
見到臨尾攬住個女角好熟面口
之前係跳舞個套戲見過佢
所以想睇下原版

慘

又食咗字幕

莉香真係好女仔

兩個都帶住頂帽
好cute

好大方 調返轉我聽到應該都幾嬲

鳩痕啫

開門呀，我要屌閪呀

當你肉便器炸

英文幾勁

通知聲都得掛

轉工好平常啫

唔比你咁話佢！

個男主。。。。
咩料？

睇到好嬲啊頂

日本唔係咁的

又玩SF黑貓到付

點解呢條蠢過隻豬
真係蠢女人嚟

拍拖會唔會因為呢啲嘢嘈？ 會。
但喺劇情上面就顯得缺乏張力，描寫上又談唔上細膩

成套啲劇情都好老套 男主又成日乸埋口面

睇睇吓幾好睇

係咪露毛

跪低認錯

主角依個樣有d似爺爺

邊個爺爺

珈琪

完子可愛啲

完子

一野撞佢入房

三上
冇得救㗎喇

店員：個個星期都帶唔同人嘅

呢段致敬

舊版fans福利

摑撚死你

點解啲對白咁狗血

因為咁先有人睇，口裡說不，身體很誠實。

因為係致敬三十年前嘅對白
我覺得好正

2020年
一紙結婚証已經留唔住人

對比舊版, 呢套點?

選角、對白上舊版係好啲
但新版都唔差

我覺得可以當係另一個平行世界嚟睇

真係唔知新版點埋尾

梨香呢類女仔，係現實點會存在

佢一早有offer啦
不過係要ld咋嘛

男主好蠢

成舊飯咁

妇掛住佢雙層公寓同四眼佬表現

好（打錯字）

女人真係咁
三上終於醒悟

科大feel既library

三上好自私

三上真係仆街來

厹

exact7ly，完全係一隻厹

Resign咁多人鼓掌

有冇完整版share想原套追返

你講漫畫定91版
91版可以喺黃viu睇返

宜家播緊呢套但冇cut嘅版本

黃viu有
不過唔係付費帳戶剩係可以睇到第六集

好的謝謝

原來係做廣告公司

傻閪女人

莉香鬼馬到

又有預感飛機人

認真嘅三上幾型

呢幾段對白老套到

好唔想見到呢條女

係咪又放人飛機

正常人係唔會咁問

條八婆其實真係抵死

永尾係咪唔知個客唔滿意成品

無啦啦又鬧交
強行回歸歷史線

兩個女主都咁好，兩個男人就咁垃圾

價值觀唔同

男主真係好唔成熟
佢一定未經歷過地獄

莉香小背心

唔好攞女朋友出氣啦

終於聽到主題曲

分開個bgm咁輕快。

又cut

好奇怪
仲要好似畀viu cut咗段咁

一個經歷過地獄，再爬番上來嘅男人
係絕對唔會咁對莉香呢類型女人講呢啲說話
完子真係抵死

佢個諗法完全係俾自己局限住，接受唔到人哋意見

完子終於識做返次

已經太遲啦

2020年喇
ld一陣根本唔怕啦

好日劇

呢啲係咪唔算分手

唔算

伊藤健太郎做戲幾好，不過睇怕已玩完。

東瓦搵護旗手出廣告喎

係時間成長喇完子

成長得快左啲

用佢條女嘅思維去諗
萬事OK

flag

收到親筆明信片真係好開心

個男主角撞完車收左皮啦
又唔係靚仔

俾條女調教完

係舊愛面前曬命

尷尬了

好鬼尷尬

撞到嘭嘭聲喎

個眼鏡女又同返三上？？

男主做乜撚嘢丫

尋晚嗰集先one night stand完

@girlfriendwestface十萬個激嬲女友的理由

冇睇到添

呢個version嘅里美都係一件綠茶婊

好，830狗血準備開始

永尾條撚屌唔會咁快變心呀嘛？

cut人線

呢個版本最後男主同邊個一齊？

兩個令和廢物

其實所有版本嘅結果應該都係一樣...

美國size咁大

男主

Long 啲好難有好結果

終於變成炒車look

莉香走咗幾耐？

美國巨腸

啲明信片多成咁
應該至少一年？

三上同完子個配音好似

成長了

啲攝影手法贏香港幾班

原來先得半年

男主身邊啲男人係咁鼓勵佢分手。

畢竟係前輩嚟

發燒，中咗武肺

女朋友電話唔聽
關口message就秒回

即係已經覺得應付莉香好chur
早分早著

完子個表情

壓佢老母力咩
唔愛就唔愛啦

里美條仆街想講啲咩？！？

繼續睇點收尾

男主真係唔撚成熟

完子係第二條女面前扮撚晒可憐
食屎啦，無撚用

新版講曬舊版冇講出口嘅內心獨白

遲左轉台，咩事條仔喊晒？

個畫面諷刺到

有冇cut到呢

條仆街想搞外遇

食屎啦

咩鳩劇情嚟

垃圾原子

扮軟弱向關口訴苦
話同莉香拍拖好辛苦

打和super 女主角轉個頭都

條仆街仔要拖出去打啦

呢套野好無聊

十成十cut咗啦
唔通得個kiss乜都唔做咩

竟然

又開始講大話
你放過人啦

而家話kiss

得kiss?

個女主由頭到尾都係八婆黎

究竟點解劇情會變成咁

跳出第四面牆

里美一定係綠茶婊中婊

你講里美定莉香

正面決鬥啦！

隻揪

里美
由同男二拍拖開始，已經係八婆格

歷史規律

八婆

佢同事都好西 成日講事講非

八婆唔緊要，本身漫畫劇情已經係咁唔會改
但新版呢件咁樣衰

乜撚嘢對唔住
我寧願佢正面宣戰

依家真係好虛偽

都唔清楚

莉香好撚忍得

莉香講完呢段，我眼濕濕左

佢想試下完子
但真相...

莉香 好慘

係😅呢個係第二個重點

第一次見莉香咁無助

莉香又搵返部長。

聽晚講，我都無睇過漫畫

漫畫好似更加癲

成套野都無個好人
部長同莉香婚外情
永尾偷食其他女
里美搶人男朋友
原治偷食里美

感情既野真係自己做唔到啲咩，外人又幫唔到。

咁佢long d 都預左淡嫁啦

柴門文嘅作品
每個角色都有唔同嘅缺憾

特色嚟

睇咗
真係得kiss

但莉香上海返嚟仆野又cut
呢幕好重要 完子死魚樣咁已經明顯頂唔順

我睇Q版特工唔好？

部長成為贏家

感情嘅嘢邊有得分輸贏

呢啲嘢可唔可以溝通咗先

正仆街

三上錯在太有自信

係開東京生活，點會去愛媛

呢啲人生大計既野，竟然雙方無傾過就見家長。

究竟發生緊咩事，無睇幾集

見到完子呢條仆街就唔想睇

未搞情關係就主動上男仔屋企
真係好綠茶

完子同里美搭上左，俾莉香發現埋

表白？

完子老實？

綠茶婊中的婊中婊

屌，可以熄電視

食屎啦嗰陣追你嘅時候又唔要，而家走嚟溝人男朋友

之前又拒絕男主，而家先on99講到個男主幾好

屌你咁又攬人先

跟埋佢走仲叫入咩

冇睇幾集，完子醜樣咗咁多

屌 2個都好賤
莉香好慘

淨係睇咗幾集都覺得呢兩個好唔掂

係咪等埋你同莉香分手q先一齊

完子係咪要做人渣成

終於明
呢個版本嘅里美之所以唔洗收刀片
只係因為套嘢冇舊版咁熱播

我媽: 女主自己都比人叫過長腳，
而家自己又叫人長腳

渣男賤女，真係好襯

仆街係唔應該有善終

咁認真
莉香一開始都係做人第三者
打和啦

呢個勇敢啲嘅
舊版扭扭令令反而啲人會覺得佢更加bitch

利申其實冇憎里美

轉咗季了

quit gp

退出就係想靜雞雞
仲要有個通知喺度

用好興奮嘅心情提分手

洗唔洗咁死魚樣

垃圾完子

冇睇幾集條仔轉駄轉得咁快

好熟悉嘅對白
但完子嘅心已經變咗

講好咗會去祭典食棉花糖

屌你老味

垃撚圾

睇到好心痛

盟誓永守、地老天荒，以身盼待早已變成絕世傳奇事

完子好廢

好想愛護莉香

莉香講過 完子最終都係選擇咗里香

好想結局係莉香桶死完子

關口好撚樣衰

里美真係幾柒下

垃圾

真係好撚樣衰

d 劇情好想死。莉香咁好，點解要咁對佢

成個張無忌咁

男主好廢
當初誓神砍願話非莉香不可，結果莉香走兩年就頂唔順
當初同三上爭里美好過啦

第三者得你咁委屈

大佬，成日long d

食屎啦完子 邊有得你揀

痴線
一個女仔long d都唔偷食
仲一心一意對你
日日都有新鮮感
會為你諗定節目嘅女仔
咁撚樣都分
比我好冇？

都唔知莉香睇中佢啲乜

咪係lor 唔明辛苦係邊

培欲青頭

女主 : 你大老遠跑過來
就因為我攻擊了你的村莊？

屌 覆錯po

辛苦在唔再鍾意

咁tvb嘅

bb係邊個的

條仆街唔帶套

啱啱先喺外國返黎應該唔關完子事喎

點解？
你同人講分手wo

呢套劇啲角色既價值觀同行為
可能我太保守唔係幾接受到

全部都有缺陷

人無完美，有缺陷好正常
但唔係咁玩法

完子最後都係同呢個女人一齊？

要結婚呢個女仔其實幾靚

呢句唔愛啦 到底點先講得出口

可惜都係bitch。

男主on9架嘛

唔愛喇

姐係我覺得問題在於佢地道德感薄弱

最後的愛

完子=泰伍

部長都對完子幾好

莉香唔係一返嚟就被分手咩，個bb點嚟

部長

dna

Check dna?

部長咪又係離婚娶個二奶，又一個李泰伍。

佢算係咁 問埋完子要唔要莉香先

鬆咗口氣？

有冇分手q

整親個bb。

至少比舊版真實
舊版莉香完美到唔似人

成日一睇男主就以為係岑珈其

原來莉香咁撚淫

個bb似係完子咁

個故事同舊版係咪唔同

莉香

輕力d ok 既

個里美直頭當咗自己正印咁屌鳩完子

算唔算衰11

依家開心啦？

分手要握手

完子食屎啦

走啦垃圾男人
你唔要人先 仲留戀乜

咪咁癡線啦

點解要搞成咁

改名東京仆街故事

錯愛囉，有乜點解

臭g

因為愛嘅唔係老夫

所有觀眾都想佢死

原來係為咗試完子
但結果

對住嗰條女成日木口木面都好悶啫

究竟鍾意完子啲乜

完子真係仆街黎

完子呢條仆街

鐘意一個 唔愛自己嘅人
真係好痛苦

你有資格講呢啲？

套野越睇越有味道

聽日大結局喇

唔知點埋尾

1991 version最好

而呢套我就覺得前期麻麻 後期唔錯

又到夏天了

四個都單身嘅結局

個故事有無分別?

未完嘅約定

我重申 完子垃圾

關你撚事咩，八婆關

關你撚事咩臭閪

完子真係好撚垃圾

完子憑咩有兩條女鍾意

快你一步

想搵人埋單

失去先知要珍惜

你係佢邊個呀 唔準佢見

未一齊就家暴

大同小異
人物設定一樣 性格少少差別

淨咩呀，3p算啦

完子究竟愛邊個多啲

Love is destructive

完子係夫妻的世界個家暴友

佢自己邊個走左就掛住邊個

收皮啦元子
出去玩完想搵男主埋單

真
有人爭個個/唔喺身邊個個一定最正

悔婚啦

阿牛

里美先岩

上海灘咩

勁老套 結婚開門

搶新娘

屌型撚到 我肯跟呀

諗起求婚大作戰

cls

三上咪又係仆街一個

今次我支持完子

想過搶新娘，我差點講真

好撚老土
我老母都話老土

以為玩玩吓，竟然搶婚

個新娘係幾靚既

但健三唔係仆街

上海灘x求婚大作戰

條女成最大贏家成功搶到人條仔

三上不嬲係player

總好過度蜜月期間悔婚

咁翻拍91年日劇係咁上下啦

真 呢啲開教堂門情劇見到都覺得尷

痴線劇情

套劇前半 三上
套劇後半 三上

同意

橫掂book咗場，叫神父行埋禮

愛上MK仔的女人就是傻hi
最後乜都冇
仲要冇男主埋單

又唔使請過啲親戚

完子咁撚高嘅咩

想溝女個時實係話會負責任 跟住到手就食其他女

嘩咁樣真係仆街到極點

噢得返女二一個人慘

浪子回頭

抵撚死

未遇到下一個啫

回佢條命咩 做多十集眼鏡女咪變里美

要現場一個揪全場，呢個仆街唔易做

介紹個上司俾佢啦不如

唔好迫和賀先生埋單啦 佢好愛莉香

得到就唔同晒啦

但女二做過咩衰嘢？覺得佢未至於抵撚死

錯喇，25年後最慘係三上

女二比mk 出中即飛完，搵番之前溝佢唔到既毒撚埋單

珍

乜有25年後??

漫畫版前幾年柴門文畫作佢哋25年後嘅故事
你要唔要我劇透

講吧

三上死都要返鄉下
個人老咗變悶棍
尚子响佢平日去釣魚時就會畀帽佢戴
(可能暗示尚子本身鍾意後生同刺激感先當日揀三上)

大結局了

結局埋位。

咁快搵到嘅

點解似揀莉香？

講大話引你妒忌
你唔受落咋嘛

真係唔係完子㗎咩

原有bb!

我都認為係試佢

咁其實係邊個 部長？

應該係

明明莉香無同第二個男人一齊，點會唔係男主

有冇巴打同我去呢個沙灘睇日落

愛媛

咪講咗佢又再同部長一夜情咗

呢套結局係咪同原版唔同？

死仔包你想玩咩，琴晚同人分手今日又扮深情

我都想知

Ons唔戴套真係唔識死。

今晚大結局？

邊有咁快丫

個晚唓完第二日就有左

水師提督常昆個仔常威

莉香走咗？

最後原來係男主發左場夢，佢根本搵唔到莉香

里美會唔會係男主手機裝gps
跟著過黎斬人

眾裡尋她千百度

做咩無端端走咗

School days 咁

係咪之後唔會搵得番莉香

唔想佢養便宜仔？

2020年
要完全消失都有啲難度

里美食唔到三上變左要完治
最慘莉香
完治條仆街仔

你以為我會接你呢句？

默然回首，那人卻在在燈火欄柵處

我唔會囉！唔會丫

滴血認親

答案係404 not found

完子同臭雞散咗？

莉香做咩鳩

我覺得唔算

點擊搜尋更多

臭雞變水泡

抵死啦，癡埋臭雞里尾度

數年後

原來愛媛係佢哋鄉下

尚子的確幾靚

毒撚埋單
屌

屌你老母強行回歸歷史線

都係同返隻臭雞一齊

一字排開end?

我重申 垃圾原子

男主成日咩前面嘅袋

襟兄弟

結婚

最後都係同臭雞一齊

垃圾男主

咁樣完好嘔心

真
我就接受唔到

同漫畫及舊版唔同結局

條女仲要比自己個frd屌過唔知幾多次

三上用勝利者姿態望住男主

快過你

舊版個尾埋得好好多
強烈建議推薦大家睇返舊版

呢套野我睇唔透 所有劇情我都心諗wtf

在座各位 我都屌過

總好過走出嚟食第二個。

莉香係咪單親媽媽

垃圾劇

好多老土劇情

下星期好似幾正

Alpha male，有錢女係我既，你老婆係因為我唔要佢先跟你架咋

做乜鳩 咁樣完

佢地仲可以若無其事咁

個仔係完治？